發覺越嚟越多港女賣露點咸相搵食（2）

原post

原po #982
// 唔剩只係Male gaze
賣相呢個商業行為本身就係要服膺於父權制度底下賺取父權紅利嘅特定規則先有得做
同埋你話佢哋賣相呢個行為無問題我唔認同，如果佢哋唔賣鹹相邊有人買？//

噉鼓勵啲拍緊拖、結咗婚嘅人賣相，咪衝擊到父權制度下對「守貞 好女人」同「賣相 壞女人」嘅劃分囉

原po批評啲女人醜樣都去賣相
咪就係衝擊緊凝視囉
你睇下原po幾唔不忿

push

算啦 物化身體就係錯 冇咩好拗

賣相果班電子雞同我聽撚住：
總有一日你地既相會出現喺一個平台
比你地大左自己睇返
順便比埋你地屋企人/同事/朋友/未來男友慢慢J
比人老強唔好怨 因為都係你地一手造成
全部人都會記得你地個西同個波係咩形狀
咁就一世喇

典型blame victim 來了
基本上就係「你返得工 就預咗畀人非法禁錮」啲friend嚟

On9
黎晒一大埋野分析個現象
晒撚晒我d時間

一針見血啦
係呀～係市場好撚有供求呀
咁要打破成個市場運作咪得囉屌
買完 ～ 之後可能唔知點解
買親都會唔小心咁流出左
可能係同朋友share果陣
可能係同屋企人share果陣

咁件「產品」冇價值
咪自己冇咁多供求囉

（純粹經濟學意見）

一係就買9曬佢地啲相之後全部公開

如果唔係都無撚用

等緊你買

推

依個topic成個post1竟然冇人講fufu
點都唔洗露已經賺到笑
嗰隻中大email又係
咁嘅樣都賺到買埋樓

男女大決鬥開始

女人贏咗：男人好撚廢 成班狗公想唔俾錢
女人輸咗：屌連登父權 成班仇女撚

同女人嗌交係無意義

所以

你講得啱

有需求先有市既，鬼叫班厹睇相都hi到咩

根本無輸贏
雙方永遠唔係認同體諒理解對方argument
亦唔會有共識 只係得侮辱同攻擊個個都以為自己嗌贏左 得政府係到偷笑

最好笑係班女權撚撐賣相
如果唔係父權社會 班女會賣相賣到上樓？

你同班冇羞恥心既人講依啲，你覺得有攻擊力咩?

其實d app係咪有防流出既功能? 例如detect到你screenshot就唔俾你cap
就算cap到一次都ban你account
如果唔係點解好似冇乜流出

又關政府事？

上個po 得一個巴打貼幾張圖
之後變哂學術po..
仲有無咩港女有露西露點 如ssk咁

問心啦 自己俾咗錢先有得睇嘅嘢 攞去免費周街派
咁抵得諗點解唔自己去實踐依件事

我冇所謂，有冇人話我知咁做有冇後果先

唔係我買啲流落tg 駛唔到好多錢

點解咁執着要睇港女？

真係想睇嘅話唔可以自己溝咩？

其實買一張已經夠現殘一個人

唔會隻隻電子雞都冇人冇物掛

reddit 搵咩tag多港女

男屌女樓價高唔一齊供樓 又話人做雞先買到樓 搞到男人好慘etc
但無人屌政府造成結果矛頭放係兩性 互相攻擊勁好笑

兩個唔同問題
你都9唔搭8

你講得啱

Victim?佢哋被迫賣架
返工唔係受薪嘅咩？你收開石頭

講到被逼咁 無錢收邊個賣

大把毒撚課
一陣又話你葡萄佢嘅實力

慎入，男人發洩文

你低智咪唔明囉

就返你程度姐 弱智仔
廢事又話我岐視智障

btw你講得啱

講d野完全無內容
整係針人性別
同女權閪一樣好撚襯
唔好覆我啦 你咁低lv我真係唔知點覆 尷到

成班痴線佬mansplaining到識用返女性主義term
女人點用身體關佢班毒撚撚事咩

你返工做隻齒輪咪又係物化身體

你望下你自己幾無腦
開咁撚多廢post
有冇諗過自己生存其實係浪費緊世界資源

戇鳩仔
你班人云亦云弱智含侵狗仲日日傳緊舞弊fake news日日話有猛料爆會翻盤嗰陣 係得我呢啲清流叫侵侵收皮

翻到盤未呀？今晚宣誓就任啦播？有腦

走啦清流臭雞
買賣你既相啦賤種

毒撚
睇死你出到去見到惡死港女咪又係死狗龜縮
返去一邊睇av打飛機一邊畀女人物化激到好嬲好嬲啦自我矛盾撚

有冇諗過你老母見到你D照死唔揀眼閉呀
激到你老母爆血管呀
不孝死八婆

連仔呢啲毒撚先會買，女神仲當你傻仔比錢佢同佢男朋友洗
晚晚食好住好，中出啪啪聲

你都on9
兩樣唔同問題係都要拉埋一齊講
台灣樓夠平啦
咪一樣有係男方俾嘅約定俗成
你縮返入老母個閪啦
真係柒到無眼睇

聽講冇相好難討論
出處：毒撚朋友

竟然開到2

相信都係做女僕
唔知邊個港女既patreon最好搵
蔥蔥 fufu blackruby deer?

賣肉就賣肉，唔係懶係話女性自主、攝影藝術就得

有美金先有愛

350usd
個個月拎哂去買正版AV冇咁嬲